有無解夢高手喺到

啱啱夢見自己隸屬某一個負責捉彊屍的單位 衝咗入彊屍大佬屋企大開殺戒

在樓梯一路追上去的時候見到某個同事逼個彊屍老母出賣佢老公 之後個老母好心甘情願咁出賣完就搵枝槍對住塊面喺咁射 射爛晒塊面 因為佢話唔想再被佢老公認得佢

個老公被老婆出賣完之後就在間屋的某角落被搵到 然後佢要求我地捉佢上最高果層樓掟佢落去 目的係要面落地先 可以死的時候同老婆一樣面目全非 佢明知佢老婆一直都好唔鍾意佢又出賣佢 但係希望以類似方式死

成個過程仲有佢地個細女 個細女坐埋一邊目擊所有過程 佢無被人捉又無咩心情起伏 只係望住佢老豆老母點樣被人整死

我隱約記得仲有個家姐 不過無乜佢的畫面

個夢好真實好大壓逼感
個老母臨死前心甘情願的冷笑同佢之後的血肉橫飛
個老豆被我夾手夾腳倒吊佢掟落樓 衝落地嗰下頸骨同塊面爆開晒的聲音
同自己有份莫名其妙的內疚感

聲音畫面情況出晒黎 最近唔係一次發類似的夢 不過今次最逼真最仔細
大家有無咩諗法

第1段：新工作 你好清楚工作內容
第2-3段：(其實唔係好明你講咩)
工作個陣遇到既事情，你了解背後既陰暗面，客人對你提出既要求你會盡量滿足佢地
第4-5段：你知道有其他有關係既人知道哩件事
第6段：對哩件事你無能為力 覺得自己欠左佢地

整合：最近發生左件既無奈亦無能為力既事 大家都做唔到乜野 但你就覺得自己做唔到野 而內疚

我其實唔覺嗰件事帶咗咩壓力比我
不過被你咁講突然有種好沉重的感覺浮咗出嚟
唔該巴/絲